幾時實施嚴禁街上吸煙?

班仆街煙剷周街除低口罩食煙，分分鐘二手煙都係傳播途徑既一種

可能吸煙有助抗毒, 醫療報告一出,即刻盲搶煙呢.

on9

殺人犯

不如立法全民戴口罩好過啦
屌你老味我真係好想整個篤灰Channel
Po晒嗰啲冇合理理由唔戴口罩嘅人上tg

到時啲廢老由撐政府變反政府我一定笑柒佢